勇武前，請俾dd時間個社會。

俾啲啲時間個社會知道今日發生咩事，同埋醞釀個憤怒嘅氣氛(全民ot做文宣，煲大佢！！)。

聽日機場如果要搞，可以搞，但請將811今晚發生嘅所有震撼嘅事擺上枱！一定要！

原因：第二日即衝嘅話，全世界個焦點就去左衝擊到，變相就幫左對家手。社會未反應得切811。

目的：唔係個個都咁updated，俾啲時間佢地去接收資訊(所以文宣要煲得勁啲)，等個社會醞釀氣氛，睇下可唔可以搞到個更大嘅罷工/遊行示威之類。
即使搞唔成，民間呢股怒氣、呢個氛圍，[black]對緊接下來嘅勇武提供左一個好大嘅support[/black](起碼個社會知你點解咁嬲、點解會升級先)。

811今晚發生嘅每一件震撼嘅事，文宣煲大佢，唔好靠人做！自己都可以做！
- 將所有震撼嘅相&片送上wechat、whatsapp嘅洪流！
- 街招
- 社交媒體share post
- 用口傳

好 真係dd㗎咋

721元朗恐襲第23日
警黑合作
無人落charge
無警停職
葉虎失蹤

無忘721
記者請日日問

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

Agree，群眾既怒火要醞釀，但應該一星期就夠。

係，所以話『dd』

全民ot做文宣呀

推

ok

真 勇氣請先休息 抖足啲 我地需要你

同意，8月16/17/18號，啲狗會終生難忘

推到黑警仆街為止
1點機場見

我記得721嗰晚大家都話下星期拆佢祠堂
臨入元朗嗰陣就變番圍村口 甚至行完就算
唔好畀太多時間 香港人好善忘